[傑飛上海大師]九月六日快活谷八場夜賽討論區 II

大家加油

龍城快勝頭先甩哂以為可以收皮

寶正寶 1w5p 重傷

剛才係咁意聽左幾分鐘now
有條廢佬廢up乜9話睇隻8號龍勝快勝會自己寧寧舍舍一個人跑
（暗示比另外七隻馬拋甩）
條廢老係乜春

入到直路爆得幾勁

R3 2

，雷狗 頭場8檔大熱包尾 第2場8檔爆冷入p

仲諗住幫你開2post

如果係668個個，已經燈左好多次

毒男幫大戶贏錢

去呢邊先,貓b星期日入唔入場,我同我中學阿sir入場

2>1,7,12 有冇同路

勁飛聖3倍

7號一定飛走

呢場我達？

大爆發披

滿載而來

p大熱wor 咁都冷

R3 諗住 1 2 6 9...
但係唔知邊隻做膽好....
有無同路人？

2啦

睇錯 以為你話第二場雷狗

R3skip
留力先

你信潘頓咪用佢膽
我就同佢冇乜緣分

預祝大師兄開齋

R3 1,9,10齊齊收錢

1,9,11先真

屌 買qpq 淨係買左q 收皮了

yes

精彩時機, 值博

滿載而來 紅旗飛將

白玉凱旋正

雷神

馬仔又啱

十賠以上喎

同路

NOW668 心水 1 2 6 11

鳩玩下

所以咪抵囉

榮恩有冇圖

雷狗10倍唔買等幾時

3 11

比咗 精彩時機 搭 白玉凱旋

下場我去馬，記得買

上場唔記得貼就唔中

貼番條飛過黎先

三丅 478/51112/5910
中左每人10萬

lm

好

留名

Poon Dog

跑 1-2-10-8

Lm

潘狗

無驚喜大熱Q番

雷西鞭都唔打下

仆街潘狗唔買就w

買左10蚊 1 10 pq

榮恩 跑第3, 第4

爭d D

屌你牙拉阻到大爆發

屌啦媽,買佢就拉馬,唔買就win

中左了 希望幫到大家

達子

事必獲利真係超晒班，潘狗唔駛點出力都得

精彩時機
叉窩灑

屌，雷狗騎師等gg

傻仔milk

學埋隻怪獸D野 放完之後88

唔買潘頓就跑出 買中10號都冇用

LM

雷神做乜春 拉出杜利萊灣

派我thx

次關有12咩？

13少亂咁放屌

真係好鍾意阿蔡

小弟第四場精選,應該冇貓b咁高人氣,自推一下

後面仲要頂到係56位

派我

垃圾雷狗

除左咪

精彩時機

放亂哂場馬屌你老母13少

可以重新審視下紅旗其實係好廢

R4 喜菜 美麗 加州 勁飛 點揀

百打倒貼

下場有冇心水

賺到盡都係咁流

呢場可以留意下

二場田狗落到啡綠格都冇三甲，唉

拉西唔騎超班馬咪又係垃圾

巴打三T次關無12號喎

歡喜 點睇

而家先知？

668條女報派彩報到想喊咁款

信數據唔會揀5號

佢擺明撚9啲乞衣

仲要搞到大爆發勒避

買4隻吹牙
5 1 11 2

又唔撚洗罰

點解揀到隻10號咁犀利？

唔去了

勁飛聖勁唔勁

勁 入硬Q

唔準唔去

買成四十蚊咁重注
我是來留名

追開呢隻馬 終於跑出 但拖錯

點睇

潘頓去唔去埋第4場，美麗之友轉倉有賠率
想買

個10蚊唔好省
唔好要膽

你話呢
同我兄弟勁非勁一樣咁勁

即係點

即係鐵角，三隻腳冇膽

鐵角

兄弟勁勁非勁
睇到個勁字好奇怪

呢場似又爆冷

買左

互串 3隻揀曬腳
btw熱到辣手

美麗之友玩脷好得意

爆隻海之濤唔該

創意寶

潘頓玩馬迷仲得意

2,4,7 拖埋隻11信巴打專欄

海之濤真心有機 可以搏

呢場真係難買到
熱門個d 又唔穩
冷門個d 又揀唔落手
真係寧願要隻力王算數

力王關關追

大師兄歸位未

其實咁買冇咩意思
3隻大熱一來唔好分
二來你仲要買連贏 12隻馬連贏咁多組合 而連贏正常中就得一個組合 唔係咁抵買
但你咁買冇人阻止到你

歡喜

係得就真係呢場啦

呢場兩隻咁熱
比隻冷門大家

快馬咁多

但呢個買法除非大注?
$10注中左都冇乜肉食

起菜邊到冷

唔知點買

喜菜炒豬西

大師傅潘明輝

好難買

轉左倉
有做功夫
有靚檔有前速

齊齊win

覺得呢隻西馬竟然搵紅人黎騎
我覺得非常有嫌疑

3 6 12

搏下11啦

依場skip算

力王 加州 歡喜哥 互串

jenny 要 大師兄呀 開齋

8檔

can't agger more

要迷霍老了

陣間帶頭

傻的嗎中銀app
唔比開投注戶口
賭春咩

信多次潘狗

歡喜膽一放絕塵 ，富貴險中求

加洲

買連w 4+8
同位置 1
算

雷神第一 OK？

1 5 7

Ching sick ma

呢度竟然冇人提加州勇將

2 5 8 Q位置Q

1 3 11

勁飛翔騎落去係有既
勁飛翔贏啊

唔識買了

雙潘

77777777

開乜

777777777

跑馬地 星期三
第4場 連贏
8 喜菜
拖
2 加州勇將
7 美麗之友

$ 500.00 屌!!!!!!

跟左霍寶寶 創意寶 好慘...

大師兄

跑咩

海豬桃

3,7 搞掂， 潘狗我愛你

跑 8-3-7-12

收錢

拉雷騎豬jump得

潘狗小注就中

喜菜好波

呢場潘頓走位幾好

潘頓 爽了

海之濤真係服左佢

Lmok?

隻加州去咗邊

海之濤

贏左30

雷馬.. 輸左

大直路揀隻讓磅既真係無錯

60蚊求其亂買中曬三隻

尹普美😍 W

起菜 cashed

美麗系好有心搵位上

贏左15

剛食飽 潘騎王情況如何

今日真心要迷霍

霍清

唔歡迎？

今次24

老母b 我了！

霍寶寶有咩講 呢場唔撐霍 牙霍就咁生性...

潘頓成晚贏一場邊夠ar

第五

騎師王買咩

仲有幾場霍老 請長追

賴維銘呢場跑得幾好

信得過您

潘頓今日去馬了

爭少少咋

買左雷神同潘狗

He菜個位好靚

大家戰況如何
回緊家

1,4,6 WPQ

博一博

炸魚薯條
望下圈先決定

炸魚薯條 P點睇，想買少少支持楊明綸

海之濤 $100 位置
終於win返場

正呀
之前季尾跑咁密都有貨

屌你我個3 12pq

668條撚樣講乜撚野

等降即食

哇 你又係叫阿貓

大英雄

我愛譚惠珠 更愛蔡楓華

大英雄>8，9，11

係。。認住冧巴

當巴隻1，今次訓了
1,2,8,9

我跟你啦 好嗎
有咩水

係咪以前講F1嗰個

炸魚 位置

天鷹翱翔

呢兩場唔贏
我應該不在人世

唔好跟，買乜輸乜
btw我係雷神死忠fan屎

傑飛

咁我地世仇嚟

前者呀！

4,6

貓b:~
歡喜第五
馬主有獎金,我冇

理想回報 潘頓車撚鞭鞭緊佢上黎喇

潘狗騎師王買唔買得過?

下次再跟
可能要場熱身

大英雄要拖了
班利

當巴隻1號......

迷田大勝 手足迷途知返未

試下炸魚p先

最撚憎莫雷拉

懷疑頭段用太多力

幻彩飛鷹

可以唔買，我跟你算

我都好憎你牙

大英雄 你知我意 全勝姿態

12311

炸吓魚先

拖了

未返到屋企 無行圈睇 我好廢

大家最少一齊中三關執幾千先

做咩事 奧b

你食女
唔益手足

潘頓騎紅星2次
1冠1季 今次唔騎
轉騎全勝姿態
一於買全勝

食飯咋 無食女

泥水榮

收手算。。。場場我買乜輸乜

星期日跑馬買算

有冇人呢場都迷霍咁病入膏肓

呢場郭能位置啦

睇馬8無得輸，拖49攪掂

一隻熱晒, 好多都好好分

敬無極 1檔 幾抵搏

好似咁重船

跟

唔講咁多，全勝狀態

上船先

8，9，11 有冇同路？

紅星囉唔囉到win呢....

炸魚就算啦, 要搏就敬無極

我

太重，唔跟跟了，買2,6 位置q先

想贏就贏 佢話今次想贏

紅星

想贏就贏

其實都靚

單T
7,8,9
上

頓呀頓 生性啦
你個女啲學費呀

大把人覺得佢搞屎棍

我最後都拖埋霍了

棄船 1 6 11

呢到應該冇掛

大英雄 獵狐者 幻影飛鷹

我都信最初一定有背景人撐

好想梁家俊贏

輝輝

家俊

8-4-2-3

潘頓

隻11去左邊

終於收錢

下場

拉西上

大英雄走死位 痴線
乜野跑線黎架....

1.8先蠃到

輸百幾

俾大潘block

me2 好感動

閪拉贏馬大家無運行

潘明輝東東個種廢

屌你東東做乜鳩

勁到

東東直鏡睇完先屌佢

頓 唔係失騎皇嘛 屌

東東廢到

潘頓好似無乜打過鞭

拉西騎王上

砌得好勁

你老尾，等開雷閪三寶

好彩炸魚正係小注

火車潘呢場廢到
D啡燈

幻影飛鷹谷草今季要追了

小妹

再培訓啦
大英雄都搵唔到位仲爭乜野位

今場要買小寶利了

冇隻4號收幾千

跑岩哂賺哂贏短頭位

Bookmarked

紅星又嚟last最快

琦妹拉頭馬

紅星同全勝
揀左頓

空姐

東仔咁淡定，個個都開鞭仲係到等位

all in狀元才

未希連幾流俐喎

雷神洗唔洗咁 隔住赢

呀妹真係越望越正

買咩好

星期日入唔入場,到底可以搵你,我同中學阿sir入場玩

sorry sir

6場8

星期日去比賽呀
應該不了

頭5場都冇綠字

牙東真係好垃圾 毫無智慧可言
紅星大把在手
睇肥鬼會過關了

呢場再買潘頓 同我盡力騎啊！屌你老母！

預計一場跑甩贏 升班 三班輕磅偷多場
咁就fatfat

下場要雷神了

2仔底死跟

last注

勇敢傳說41倍

可能黎多2隻2仔呢
3條食Two Pair

有無人答到我點解條四重彩派得2000幾蚊

返田草1400再諗

最熱幾隻係曬到

睇錯場次 下場先啱

蔡頭不了 雖然呢場真係有機

想要

有咩理由高峰 人和 志友會冷過回報
係咪on9

大英雄我屌你老母

呢場田雞去馬

呢場潘真係100%

8號我唔講啦
4號 14倍w，2.9倍p 跑第二
2號 11倍w，2.6倍p 跑第三
3號 6.2倍w，1.8倍p 跑第四

條4重彩得2011，真係想死

紅布代表咩 ?

人和家富

百萬狀元參賽者

呢場 4 5 9 ppq大家覺得點？

勇敢傳說,冇人要我要

雖然唔鍾意理想，但係係可否認，佢個屎忽真係好翹

咩條件 ?

點解全場都紅布 ?

人和家富 冷腳6,8,12

係現場見到宋熙年原來個屎忽都幾大

新手買馬, 點上網睇隻馬邊個騎師?

狀元才

刨完血統之後認同我手足dylan
呢隻邊有理由跑千二

圖呢

馬會apps/website

巫顯東入直路縮入去把撚咩

再見到嘅先影

扮塞車，下次又冷啲

照計新手應該咩騎師騎都無分別

後上皇者

有冇人要猛將

新手學買馬

塊塊紅布都鬆泡泡

心諗點解係12

位置Q
7,9
狀元才，志友運
上呀

得個知字, 應該點聽過雷神既

霍清，你貼碟馬肉出黎隻隻你都可以話中嫁wo

脷老味 ?

勇敢傳說

買左1 11睇馬算

邊係馬肉

幅圖個重點係眼神，悅目星光呀係，allin了

都係費事po左令人不安既相先po熟左既相

痴q左線呀

知榮恩者莫若魯b

狀元才十年重心

勇敢傳說谷草亦佳

3,5,7 p

火車佬

塊布好有級際賽feel

無人要羅志全？
條友出親都有野睇

豬心

當然

無人要理想

田雞

呢隻真係唔應該跑咁短

頓仔好著緊 自己再整過個鞍

西拉騎場好馬

志友運 星光大師 人和家富

4 > 2 3 5

想滑鞍 唔跑炸

拉場好馬

理想回報 人和家富

係咪有巴打睇錯路b貼屎 咁大注

過完終點再拉

應該係

大師

跑咩？

笑菜

屌

菜頭

快閘都唔一早埋欄
田泰安做乜鳩呀

全部馬一齊爭第二

貓b

問鼎高峰3疊咁跑仲有Q

咩撚野勇敢傳說

30幾倍

yes allin 成功了

容天鵬

都唔知佢等乜撚野

壯元才影輸左

好彩有理想回報
我好大注

差啲暈低

屌又係容西鵬

勇敢傳說w
其他影緊相

出閘快人成個馬位都埋唔到

問鼎高峰重衰

我比得既 我自己一定會參與

阿蔡真係好波

搵緊莫雷拉係邊咩

補返注勇敢傳說呀嘛

知心埋唔到

6 3 5 7

飛到馬到

落飛黨又再次勝利

大外檔蔡明紹黎啦

拖左勇敢

頓塞死左

屌 拉西呢

我allin戶口

勇敢都無理

中勇敢傳說但唔中膽

佢真係賤種黎

蔡明紹今年似乎翻翻嚟

潘狗我屌你老母，殺我條pq

9529 三寶 三寶 跑馬地 星期三
6 場 3 問鼎高峰 + 4 人和家富 +
6 勇敢傳說 + 8 魅力知心 +
9 志友運
XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX

蔡頭

潘狗條垃圾

6-3-5-7

提早收工

大外一氣，阿蔡

2簡1膽簡撚左4
屌你100 QPQ呀

我希望有巴打睇過我寫理想回報既文
唔好意思比左大熱又贏唔到 希望大家1w3p咁買
呢隻返田草1400 1600要跟
好遲先撻起

好彩你有補p 咋

隻勇敢上季兩場追到收皮 今場買3 5 先黎爆

唔想埋 唔係埋唔到

唉，沿途走位已估到，難得潘頓盡力騎

其實佢已經好努力走位
開閘慢一慢 最尾好用力先爆到出離

我都係3,5pq加頓騎王 嚇到心都離一離

貓B買幾大

入直路搵左好耐位呀佢

潘狗加油la，買咗你騎王牙

呢隻要增程喇

貓b我三串七 滿載而來,勇敢傳說同幸運美金wp你估最後一關會點

雷公鑿 雷神

出閘咁撚好 以為有機啦
屌佢老味夠膽死唔埋去
真係好撚野

是咁的, 我買左3,5,7 p
最後開 6,3,5,7
咁點計條數?

我學生同你啲有錢人既大係唔同

我唔鍾意美金

我同意

依家先黎盡力騎

Po 1 有巴打講左勇敢要all in 喎

屌
啱啱踢完波冇買

撻都撻得遲

有無咁黑呀我
第二場買1-8潘狗無
呢場買6-8田雞無

菜頭好耐冇影相了

驚魂未定 比廢達嚇到

勇敢竟然冇俾人打劫

唉 自己覺得佢都唔係短途馬
無買到

田雞彈得咁快都埋唔到欄仆街 隻馬咁撚fit要蝕住三疊同人跑冇哂優勢

見到牙頓搏老命係咁鞭

仲以為牙東有機P
一路食住欄都頂唔到

巴打sick ball

睇完買左300蚊P 都叫有少少汁

頓呀頓 生性啦
我仲有注騎皇係你到

4千幾萬三T

屌呀 唔記得自己原來買左鄭家富做膽

搵書簿費
佢搏馬99%左手鞭

早飛買左高峰同卡富
Mola mola 冇32倍喇

抵佢中啦

如果牙頓有騎師王今晚唔洗輸

「獵狐者」第二次流鼻血

質高,我見佢血統老母幾啱谷草(窄場)跑

R7
6+9
點睇

多謝支持

大家睇文用5-10分鐘
但我地寫用成3-4個鐘或以上
唔洗一定參與 但係你地睇過已經係我既動力繼續做好

頭先鄧佢牙煙

屌 我卡富膽拖高峰勇敢傳說確威風
仲要係諗左勁耐簡左卡富做膽 因為個檔

一仗功成，牙拉又谷傷馬

同埋6+8

條女報錯左呀
400萬咋

問頂頂住佢, 埋唔到, 夾硬埋就 CUT 到

之後就到上海頂住

西拉

bye

笑死

黎都有小注，一齊集氣

勇敢我今季明明季前講左五十次以上要跟進
但係咁樣谷草初出搞掂
又走寶 屌

我條6-7 97倍pq
真係屌你 達少 冇食飯咩

同意, 直鏡睇到好盡力

跑岩賺哂都係贏短頭 都盡啦

兩條女第一日都係報錯派彩

我冇走到

我手都震埋

我望住戶口結餘：$1.10

邊隻做膽好

追寶尾都大把水位

Moose 好波

7,8 1q番

你貼左我唔洗貼

依場唔知買咩，等尾場潘狗算

條女係咪講粗口

無事啦無事啦

R7
6+9
點睇
同埋6+8

冇人理

期撚永

奇卵穎

熱門馬唔通管你唔睇好咩

蔡約翰

唔好再吹奏了
下次乜都冇

食緊雪糕定緊驚

容狗ho ball，屌你老母

得返60 求救

真心叻豬

食住雪糕開緊房

細潘

老母b
又迫害

小島怡情

呢場win係奇真，內幕，大家唔好all in 買小小好啦

狀元才點會冇p牙

琪麟穎 加 大細潘

11大家點睇

又迷霍老

影輸個鼻真係冇計

季尾比佢呃過 冇買又賺左

3 7 8

老老實實
雷公行出嚟個樣同雷狗今晚個樣一撚樣

阻2阻

最慘早飛未補飛

6 7 8 11

U食住女 禾冇迫害

今場肥鬼去馬搏失

睡得福 家樂駿駒 雷公鑿

比意見下

麒麟
King sum sing

8-6-7-9-11

我以往雷公死忠
今晚我覺得神色麻麻 跑出嚟咪屌我

睡德福68分應該都有得賺下既

田雞孖寶+騎王

雷公要夾人,唔係某個騎師佢唔會去

屌諗住買連贏一拖幾腳唔記得轉版面，買錯做位置Q

我楠

傾心星

泥水

改8-3-7-9-11

無錢賭系列
綽綽有餘 家樂駿駒 奇真

見有巴打貼左原本想貼果隻
我貼第隻

唉屌，買左拉西騎師

屌你我都好迷雷公

家樂真係睇唔透

agger
覺得佢一係入位 一係後面唔比佢走光住

雷公死老豆 買佢個個跑完個樣都會死老豆

都話有嗰雷字嘅都唔係咩好嘢
電影動都係

榮恩 係愛呀
忠心馬唔怕迷 不過今場我不了

9，10
搏10跑出算了

今晚節目條女好好多

我頓做咩鳩走去田到吹水

一齊出去握手

10 11

今場我都不了
成陣拉味

唔使睇 3,7是單Q

頓：屌你 我要幫個女交學費 今場買左好多
田：haha 比你贏啦

買左位置6 7 8 9 11

勁有波幅

入300成功玩到第7場先輸曬算係咁

9 10 11

小賭怡情

位置

鄭雨滇換李寶利, 有+x

又輸1k，九月尾見

奇卵怪呀

雷公

睡德福呀一睇就知

奇撚贏仲有得玩

邊隻著格買邊隻

潘唔贏呢場 個騎王難搞

我都係入300 睇埋傑飛就知龍定蟲

位置q唔拖啊拉 希望無事

冇飛落呢

著燈喇

未完場已經輸4k😓

韋達同你做乜鳩

尾場反up4000

有隻收停

我頓頭600 做緊咩

奇撚怪收停

好彩中9 11

最後一場想跟樓主買

唉

跑 6-9-11-3

細潘挨個第三

屌你老母閪潘頓，不過買潘頓都預撚左

奇撚做乜9

拉雷好波

家樂駿駒再熟啲仲好

R7 跑咩?

盈豐真係好野，順去唔斷

又雷神

收停呀應該腳有事

潘狗騎師王
波幅再現跑乜柒

我屌咩
雷公咁走法都未贏過

牙田真係做到野 比曬cover牙拉先上

田仔同潘仔
執返個pq 唔使輸

6-9-11-3

屌你老母潘頓一鞭都冇打過

琪麟穎

拉西尾場頂實騎師王

頭600三疊望空

後上變跟前

希望隻馬無事

尾場潘狗信唔信得過

細潘真係唔錯

潘頓真係狗黎架！

同潘神拍拖

仲以為火車潘放太快後段無力，點知捱到

奇撚怪斷腳
又冇左隻愛駒

潘9你不如死撚左佢啦

時間慢wo

莫雷拉騎師王收$

潘狗是狗

掉磅死谷隻馬

而家係香港騎緊既騎師好多都好勁

尾場雷神好吸引

聰仔,tak him

今場勁明顯

係啵

x2

真係痴線

諗緊買佢定潘狗

識買一定入美金

why not both

有無人知小島第幾

買親潘9都冇好野.d跑法真係激死

頭段慢炸

睡德福同上次贏個鞭法完全唔同

去4班搵佢

我年

尾場要頓贏重要牙拉無p先有騎王

斷咗前腳

尾場跑我年就爽

咪撚gel

一隻好馬就係咁玩死左

一道咁既飛
比狗賭

事後飛

好多感情飛

雷神尾場入頭3

傑飛 & 一道 好難揀

唔想比人屌咪貼事後

尾場勇駒 大外一氣

買佢就hea跑，唔買佢又認真跑 睇黎我都係一樣同潘狗無緣

健康既傑飛根本行都行過呢堆馬

健康既傑飛加搏馬既騎師

仲要gel騎師王，可以反杯架

大聲啲講 邊個係豬王

買左雷神騎豬王@3 洗唔洗買返少少傑飛win

10蚊咪撚放出黎啦

輸到

唔健康既傑飛加唔去馬既潘狗

加正常既騎師

同你一樣啦.次次佢win個時都買唔到😓

老老實實 呢場雷神都算教科書式跑法

尾場 3號一道獨贏同位置咁低水

十雞啦

[勝得威平湖之星]九月十日沙田十場日賽討論區

手足迷田未！

傑飛識飛

想買一道感情飛 不過低水

集氣

一道唔好咁啦我點買呀

屌老母，馬po都咁多gel頭撚

轉彎入直路拎出少少 加速然後壓埋去 好仆街但係跑得好好

同比卡超贏個場一模一樣

嗰堆人唔係真手足
比賽咪路過下咁

貓仔 俾id我

雷神跑馬不嬲都咁.橫掃千軍咁款.

尾場唔敢批死
但步速似會快

1同11二揀一咁都揀錯隻1

HKID?

搏雷神位置，等佢淆潘狗絕殺佢騎師王先

1定10做膽

賽日先上水

個場J一世都得

田雞7撚到喊

馬旦王不推西拉 (喜lin 手足當家除外)

咁樣話我都有既

均速變後追,一定唔會衰

長期強運既迷田主席

你唔係排位都出嚟傾下咩

三叔真手足

有冇人買勝利名星

冇人要真先生？

傑飛行圈個pat pat

雷神！

1呀頓

場場買田 到面家我仲贏緊！

4.5.12點睇

小數據分享
法國好手啤酒杜上季六檔以外未贏過頭馬

我飛

1 2 3 4 7 8 10 12

貓B 我係咪真手足
不定時上水

唔係封左王咩 計錯數 自膠

年年都係

正過我條女

再買潘狗

係啦
你成日四圍工幹都上水

1 9 10

反到佢下一次幫我贏錢為止

我呢d假手足

嘩有人gel頭

利申，手持田雞騎王

貓蛇做乜咁話我

雷神騎師王邊有得輸

拉西頂撚實

傑飛唔贏潘狗自己死撚左佢ok?

煲b上水

巫兄日日上水 真手足

上季巴度贏過既馬都好似唔係咁好彩

結婚未

位置q 7 8 10買唔買得過

入左場睇馬多，又驚自爆

煲b同路

駿明珍寶升班 學下岩岩潘仔ok?

1 10 12

真先生啦

幾個巴打中左招 不過唔影相無野嘅

田雞有個第4叻叻

開app都唔敢

潘狗生生性性贏個騎豬王

傑飛搏盡無悔

同路 齊齊中

幫你打打氣

一道我寫完
我真係買唔落手 唔好意思咁多位巴打

我寫既馬95%買1w3p

傑飛 唔諗了

1-5-9-10-12

5 7

我都岀文了

All in 左傑飛

咁多人要10？都幾下風

而家咁嘅飛數點屌落去吖
明嘅

我寫完隻馬第五,喺連登另外俾馬跑出,我對唔住手足

莫雷拉嘛

咁你講明寫冷馬 都係限拖

我田啦手足
田泰妍係谷草王者啊

傑飛大船

召集迷西黨

雷神識鬼蠃10倍開外啲馬咩

決定了 1拖5 12

12月

想問下田太跑第1既話騎豬王會係佢?

同路但飛左隻5

係

等睇結果

。。。。

買左位置除左6同11外

軍必勝啦

成個老襯 從此被困

拉冇頭3就係田w，第4就平頭，好似係

勝利名星💪💪💪

同分點計

所以我問你gel乜撚？

之得無得大大注車落方蛇到
星期日最後機會

博吓 LOLITA 先

計邊個冠多

最後all in 1>5,7,10,12

一本道 bam

養家啦 大個仔啦

尾場爆冷唔該

唔好亂share咸相啦

潘頓要爭騎師王呀

霍清有引用
笑撚死

最撚好笑之後兩個成日唔見人
以為真係比人bam左

引錯

呢場中連贏就fat了

唔好以為條j生到起格就唔駛bam

女朋友呢

果次引咩相

All in 傑飛

傑飛 一道 幸運年年

鄉村輝煌

啊屌 記得了
KEIBB

仲要睇雷神跑第幾

我緊係無啦
咁醒目

霍清仲記住

潘狗傑飛生生性性

quote完懷恨在心

咁樣搞我BB 點會唔記得

我頓個騎豬王啊 生醒

真心笑到仆街

我年同傑飛qqp
最後20蚊

爆冷！

連囝唔bam人架

雷神騎師王cashed

幸運美金
ALL IN

信心！

反黑輸清光

唔好再落啦

再提一提\
血統特性 :
成長: 早熟
路程: 1000 -1200米
場地: 擅跑泥地，谷草亦佳

幸運年年

8-12-2-9-3-10-4-1

未跑

爆冷！爆冷！爆冷！

潘頓走入馬群又企起身

3-2-4-7

田泰安騎王

火車咁樣夾落去

唉,美金又追失

潘頓垃圾狗死全家屌你老母

咩馬比你騎都死啦潘生

跑 3-2-4-7

亞馬Baby

田騎王

邊個騎王大聲d

對面直路已經走得好唔順 又拉又企

同分

鄉村真係跑得番

屌你潘頓
去咗邊啊

好撚on9班gel頭撚

5689 06-09-2017
22:54 跑馬地
星期三 位置 8 場 4 鄉村輝煌 $250

$250.00
5692 06-09-2017
22:54 跑馬地
星期三 獨贏 8 場 4 鄉村輝煌 $50

$50.00
5695 06-09-2017
22:54 跑馬地
星期三 連贏位置Ｑ 8 場 4 鄉村輝煌 拖 1 傑飛 +
2 亞馬寶寶 + 3 一道 +
7 真先生 + 8 勝利名星 +
9 陀飛輪 + 11 軍必勝 +
12 幸運美金 $10

$160.00
5698 06-09-2017
22:56 跑馬地
星期三 位置 8 場 2 亞馬寶寶 $340

$340.00
5701 06-09-2017
22:56 跑馬地
星期三 獨贏 8 場 2 亞馬寶寶 $50

$50.00
5704 06-09-2017
22:56 跑馬地
星期三 連贏位置Ｑ 8 場 2 亞馬寶寶 拖 3 一道 +
4 鄉村輝煌 + 6 勇駒 +
8 勝利名星 + 9 陀飛輪 +
11 軍必勝 + 12 幸運美金 $10

$140.00
5707 06-09-2017
22:57 跑馬地
星期三 獨贏 8 場 2 亞馬寶寶 $10

$10.00

5659 06-09-2017
20:12 跑馬地
星期三 騎師王 3 [田泰安] @ 6.00 $300

$300.00

傑飛去撚左邊

頓 今日輸哂係你到

On9

田

潘頓明唔明顯d

我屌爆你老母啊

健康問題

事後狗 死全家啦 好撚威

笑 輸了？

雷狗假到

仆街，仲要輸返轉頭

企左好多次，入直路非常唔順
幸運年年望空，但比隻真先生一爆成隻收停

騎王同分點計

潘狗廢撚到 騎都唔撚騎

8 場 2 亞馬寶寶 拖 1 傑飛 +
3 一道 + 7 真先生 $600

中??

[size=6][/size=6gel頭黨恥笑區 ]

諗住直路 點知俾人爆一爆

潘狗 睇住你走入馬群到